新手玩咩遊戲好？

打機唔勁，有咩game可以介紹下一齊玩~

你玩主機定電腦先？

咩都玩

彈珠台

fifa

好懷舊咼

Macbook 有冇

Fifa同pes邊個多啲人玩？

no man sky

貪食蛇

回合制+即時制戰略
total war Attila

隻狼
從來未見過一隻GAME比呢隻更適合新手玩

呢隻正咼

cs1.6，做t

Fortnight

我婆婆都有玩

dark souls系列啦

Anthem